落到9 屎都係黃雨

停課好冇？

林超英

好幽默呀你真係

聽日一定好天架

你點知聽日好天㗎

唔知架, 希望在明天嘛

隻鞋中午都未乾又要再著